[突發]2024美國總統候選人

Sorry第一張錯圖。。
佢係我最尊敬嘅人
本身諗住set wallpaper

No, because he is not a gay